全部人開weibo wechat qq, 同我大量轉貼撐警poster, 支持警察!!!!

一到天安門實拉鳩晒
唔到又可以恥笑

個人資料要小心

張圖警察下體要扯硬少少，麻煩執執佢啦。

王蛆鹽+陳小春

扯咗啦，係咁既長度有咩計

係咪玩先係就同時間去

twitter都得嫁

仆街P牌無得upvote. 比我一定up爆你。

14亿中国人的愿望

push

Push

護旗手出動~!

微扑要支那電話冧把

join

要有唔同城市唔同地方

即做！！

上海就去外灘
成都就去天府廣場
杭州去吳山廣場
廣州去天河城
其他城市請補充

仲有天津、深圳、福州、武漢
遍地開花！

一路都有幫手反攻緊
比人ban過兩次ac

唔好用自己電話
中國 app 好多間諜程式

廣傳仲好
一定一堆人趁機上訪同維權
強国咁多死貓, 大把人到場
到時, 有戲好睇

護旗手

堅高質

推